有無人訓覺有呼吸困難

Feel到自己訓覺時會無啦啦會hold住唔比自己正常呼吸 直到閉唔到氣
點解會咁？已經唔止一次
訓緊覺時有呢個意識知道自己咁做
但又改唔到
係咪因為大壓力？
有無人同我一樣會咁？

睡眠窒息症 建議盡快睇醫生

我上網有睇過 應該無咁嚴重
同埋我唔肥的

檢查清楚好d 保重